[裝備] 唔鍾意戴頭盔嘅你入一入嚟

嫌頭盔又大又顯眼而唔戴 我明

驚帶頭盔入袋好易俾人捉到 我明

所以今日同大家分享一件輕裝神器

3M Comfort Cap (EN812 standard)

圖From某tg grp

呢家都係賣緊$150，有傳油麻地有售

上過前線都知，總係有幾個唔鐘意戴頭盔，而呢頂嘢就啱哂佢地！

雖然呢頂未到工業用嘅保護程度，但係至少都有個保障，好過你乜都冇！

希望幫到大家

11月2 維園見 ！
光復香港
時代革命

1秒。。。

1/10

2/10

good

留名跟進

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

留名

8/10

9/10

10/10

好似幾正

推

想買

有無物資組嘅朋友跟進下

次次發夢都唔想戴頭盔

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

我都想知 我都係上網同tg睇到

正

正啊屌～

已經無戴2個月，一開始仲有。。
頭盔真係太大。。。

諗得過

咁勇武

我都係咁啱見到，想知有冇人有多啲Detail

Bump cap 內殼大概$90蚊
可以裝落唔同帽到

lm

建議你地帶返頭盔啦 有時真係救你一命

利申發夢見到前面手足比子彈打凹左個頭盔

求detail !

好有用

push 救命用

邊到買？
最好現貨

其實都係 不過呢頂嘢哨/𣄃手嗰啲都可以考慮下

Pushhhh

住大西北表示唔敢拎頭盔
呢個正呀

正！

都真。。尤其呢家又無黃色頭盔周街派

有用

Product inactive
仲有冇其他地方可以買

掂喎依個
我都好撚憎頭盔

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

同求detail

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

買啲嚟周街派帽

ok喎，112 維園見

唔知點買🤔

Push

想買⋯⋯

好似ok

呢個係某fb page介紹bump cap
當初傾緊呢隻硬帽，靚款二百零 就有朋友話可以淨買殼 （但唔肯定係咪話呢隻牌子）
可以再Search search，唔洗成頂買

想要詳細地址推

正喎

lm
塞個盔落背囊一睇就知你去發夢

記得油左3M佢，唔好比人mark實

ＬＭ

唔帶頭盔 班狗隨時殺撚死你

防禦力如何？雖然我都係覺得工程帽太大，難以收埋，想要d容易隱藏既裝備，但工程帽實測可以防橡膠彈

有用post 推

ip 都唔洗check

用過架仔個隻 超唔好用 又大又厚 我寧願戴番真係頭盔

痴中國國旗

大概食一下，好過冇咁⋯⋯

（好似有見過話可以買摺疊工程帽？但安全性未知）

買得過 變完身都唔怕

好想要

push

WTF，摺疊工程帽真係未聽過

TOYO 防災用折りたたみヘルメット BLOOM II No.101 ホワイト

我自己就用依隻 雖然就一定唔夠傳統單車頭盔好既啦
但都叫頂到一下............

同埋幾好收藏

721

ss

下面（上面）有巴絲share左，防災摺疊 應該差唔多野

摺疊工程帽出現了

好易收埋 正

推，頭盔最好，一個都不能少

唔係唔想戴，而係屋企冇位收埋

中前既手足可以考慮 最前既就乖乖地買返個正式架啦

721
831
101

乜咁搶手
Out of stock

真心有都唔想帶

戴兩頂

正呀屌！

我早1個月新填地街泰亞 $85 買咗
附近有間開價$160...

之前做野買過幾頂類似
有人有興趣我下次攞埋出黎？

頭盔真係又大又顯眼，一俾狗逗又好麻煩

巴打條手帶好型
但係我唔係好想睇到

好撚正 平時發夢啲頭盔真係唔方便

如果怕熱嘅，可以加一塊網墊，暫時應該仲淘到，或者可以去電單車用品店問吓，可能都有。

頭盔眼罩一定要有，唔好唔戴🙏

巴打拎出黎一定有人要

收唔埋好煩

正嘢

我認為取代唔到正常頭盔

都係正正經經帶返安全帽安全d

咪“冷有型”啦

推 有用

幾好喎

唔係有唔有型
係方唔方便同埋離埸安危嘅問題，只可以講有好有唔好

Not mine

係有好有唔好既

BTW萬事小心

中前線都叫用得著，和理非都戴得
假如又有721，和理非都傷得無咁甘

成個西瓜咁

香港有冇地方有賣

好似幾正 Pushh

推下先
仲以為會見到催淚彈射入腦張圖

大西北巴打表示正呀

一兩個月之前facebook見到有人賣同款$30帽連殼
買咗頂 行街有戴
後後後後後排和理非 俾唔到防禦力feedback
方便係勁方便 但係頭頂都幾焗 成日焗到暈暈地

俾大家參考下

頭盔真係唔方便 跑又要就住

推 邊到有得賣？？？想賣 我都唔鍾意戴頭盔

最煩係跑嗰陣唔方便
散場又怕個袋太臃腫俾狗竇

推 搵布遮咗/ 挑走個logo
就係普通cap帽

推

街坊哨兵啱用

$30唔係正版? 得唔得架

輕便性如何

好野來wo

咁撚大個3M，你當班狗弱智？雖然大部分係

我嗰陣買嘅時候都唔知呢種係乜野帽
我見佢幾正幾方便就買咗
啱啱見到呢個po先知3m有出

我都去買下先

用油性marker油黑佢囉

喺 頭盔真係好撚阻住

講真其實想唔使發夢

挑起啲線咪得囉

黃色已經滿足唔到而家前線需要啦都

依家前線頂帽要頂到催淚彈爆炸

我係 cap帽裡面戴呢個。

唔同人有唔同需要

唔會好大/戴唔到？

好焗，防力好過冇

當DIY part，自己想痴乜，畫乜都得

個書包裝唔到個頭盔 有咁輕便得咁輕便

應該好貴？

無上頭好耐 買完都無用過幾次 呢個有得諗

個人認為焗都算小事，你平時係完全blackbloc加風褸一定唔怕焗

Whatsgap有貼紙認證啦 而家有各位貼紙師派緊同分工每個區 認住呢張poster 遲啲見到張貼紙就知道係黃店

戴到，完全無問題。有咗佢， Cap 帽無咁易甩添。

decathlon 好似 $160 左右。欖球部，不過而家已經無賣。

正野推

平身頂帽要較緊再用埋下巴帶應該無問題

施治

巴打隻手好正

Ok

想買
我就係從來都唔帶頭盔既傻仔

實用

所以今日同大家分享一件輕裝神器
神你老母
器你老母

Upupupup

勁

旋轉拍賣40元

另一牌子 Amazon USD9.97

要啲時間到貨

真係太大
又要眼罩又豬嘴 搞到成塊面勁逼
已經成個幾月冇用

有無size分
大頭仔驚唔啱用

我唔係唔想戴 係唔想帶

真心 呢隻唔夠硬

越嚟越難走就越嚟越少拎頭盔豬咀

10月31星期四：太子靈堂悼念太子站事件兩個月
11月2星期六：維園集會

有冇size分？
頭細

邊度有得賣

恩物

正野

我屋企仲有好多頭盔 要嘅可留tg

頭就一個，頭盔？不了

唔戴頭盔既記得買返頂

輕裝快閃才是皇道

其實可以淨係買裡面嗰part
自行安裝落自己戴開嘅帽
又再平啲

pish

重防既裝已經冇用

本身80蚊

我已經少左戴黃色，因為前線都少左人戴，得幾丁友戴好顯眼，
好怕太顯眼俾對面射

遮撚表示

遮>>>>>>>>>>>>>頭盔

黃色super star一定頂到

要染黑啊

以前八成黃色

可以點樣買到?

幾好

想要

interesting

Pish

PISH

真心唔錯 推

依個正

轉翻cap帽好過

咪amazon link都放埋

重唔重？焗唔焗？

我就係唔鍾意帶頭盔個啲人

驚上網買運黎香港,
會俾海關mark 名

google 過香港又唔似有得賣

不過到時出去戴左個咁特別既頭盔會唔會好顯眼?

72183101

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

呢個幾好

推 正

巴打隻手

近D又好唔好?

好有用

頭盔問題係太大

攞左頭盔個袋肯定唔會細

以前以為打機先會爆頭，呢家爆頭真係話咁易

已經習慣左tg既味道 連豬罩都冇咩點帶 頭盔又冇帶 得帶面巾眼罩就打天下了 書包可以帶更多魔法

驚比人逗既必備

幫推先 點都好過得頂乜都無既帽既

有冇得上網買?

嘩，依頂真係神器喎

好多後遺症 特別依家轉左支那野唔知有咩成份

要敏捷定防護請衡量

好睇職業

有用，推

唔錯喎

真係試過幾次俾人問 係邊買 話好型

有道理

收到

我帶左成個月啦

光復香港
時代革命

唔帶豬咀係明智

次次都唔用
Cap帽就上
好彩係4個月以黎冇比野射中過
不過親眼見住隔離手足個頭盔被射「咩」左

咪撚道人升仙
呢啲bump cap又無下巴帶又唔夠protection,人地個standard係計頭盔正中點受力程度炸。
班狗撚會下下鍋落去你頂帽既正中？啲子彈又點會下下打中頂帽正中呀？
係買既唔該買番爬山/高空工作帽，呢啲有唒side protection,好過en397多多聲。
唔驚重同貴既直上EN14052添啦。叫人比錢買張紙咁簿既bump cap托柒咩

個頭太大帶頭盔唔舒服 呢個睇落唔錯

又幾正喎衰鬼

我冇叫大家唔用爬山帽轉哂用呢種，我只係俾大家多一個輕裝嘅選擇，輕裝有輕裝好，重裝有重裝好，各有利弊。

我都講明呢隻嘅保護程度係非工業級。

我覺得EN1077 同 EN1078其實大多數情況都夠用

行街唔怕高空擲物

估唔到3m啲product可以咁時尚

呢隻畀和理非啦

EN1077感覺上會好過en1078
不過最重要真係要戴下巴帶，一走係上黎都穩啲

想買 頭盔好重要架
而家班狗 尻射
夢見隔離手足頭盔擋左海綿彈 輕傷
冇頭盔 重傷架喇

LM

我都轉左cap, 但零防護

以前真係前線一片黃。。。依家轉左18區開花之後變左街坊戰術防具真係得地面戰先有用。

其實買支spray噴黑佢都ok喎

pu sh

唔好以為慣左冇事呀
啲毒素積積埋埋會攞命
萬事小心

good gear for 街坊，記者

正呀正呀

正wor

邊度有得賣？？

我都係戴開呢款

岩哂我
我次次發夢都冇戴頭盔

有用post推推

唔錯

希望在座各位唔好嫌辛苦就唔戴頭盔

幾正 又冇咁易比人逗

迪卡儂之前有欖球同滑浪帽，都可以頂得下。

留名
應該好快賣哂

防具只係捱打用，快閃就唔洗

又可以遮樣 又有得防爆頭
個樂而不為？

由612到宜家食足4個月 催淚彈我應該食左總數10分1
btw個鼻壞撚左 嗅覺差左好多

112 3點 維園見

3M出品應該好過一般帽

買完噴黑3M個logo就搞掂

又長知識了

下

哇 咁靚嘅平時出街帶都得

有用 推

日日帶裝返工不是夢

記得換裝之後除返
見過有手裝街坊仲戴緊
傻閪都知咩料

其實係咪真係擋得到彈？

一早用緊

邊到有得買? 得油麻地?

Bot is awesome

評價如果?

問了相熟五金鋪
要12個星期貨期

amazon USD$9-18 未計shipping

電工帽黎，en812
防到好輕扑一兩下

up

都係嗰句 有好過冇

香港邊到有得買？

會買，around 85蚊頂
香港大把
旺角5金都有

mk, 電工帽

普通五金店會唔會有？

150蚊有d貴

頂帽叫bump cap，amazon $100一頂
其實現場好多人用緊

想問有冇ching有用過abs plastic做嘅頭盔，想知夠唔夠做？

hk 85$

google下

前線真係唔好搶曬呢個防具,真係要戴返頭盔,呢D留返畀我哋哨用好冇？

已經擺左喺屋企封塵好耐

Morning Sir!

我覺得個肺差左好多
透氣要俾以前大力

哩排更新完個meta偏向敏裝多

我真係覺得幾年後會前線集體生Cancer

多謝你

早幾日先諗有冇防彈cap帽 估唔到咁快出現

呢樣真阿 same

見過記者朋友有覺得起角嘅帽都幾靚幾型，好似高達咁。但唔知效果如何

we connect 麻麻地

多謝你 手足快快手買入啦

幾靚喎
好想要
不過有無啲咩測試睇到有幾大保護

輕便look當帽帶都正

西班牙法官下令發佈對江澤民李鵬逮捕令
2014年 2月 10日
據路透社報道，西班牙最高法院的法官周一（10日）下令發佈對中國前國家主席江澤民、前總理李鵬和其他被指在西藏犯有反人類罪行官員的國際逮捕令。

這一訴訟案是由人權組織提出的，因為西班牙的法律系統比較獨特，該國承認「普遍管轄原則」，也就是不管什麼人在世界任何地方犯下反人類罪，都可以被越國界起訴。

這條「普遍管轄原則」曾在1998年被西班牙前法官加爾松用來逮捕當時流亡倫敦的智利前獨裁者皮諾切特，但皮諾切特最終因為健康原因被允許返回智利。

周一西班牙高法法官伊斯梅爾·莫雷諾在他的裁決書中說：「江澤民負責監督管理那些直接違法的人，所以他應該對下屬在西藏行使的酷刑和其它反人權的行為負責。」

莫雷諾命令國際刑警組織以種族滅絕、酷刑和反人類罪的罪名，發佈對江澤民的逮捕和監禁令；他還下令對李鵬和其他有關中國官員發佈相似的通緝令。

兩個支持西藏團體和一名西班牙籍的僧人在2006年向西班牙法庭提起這一訴訟，指控包括江澤民和李鵬在內的中國前領導人在西藏犯有反人類罪。

多年來，好幾名西班牙法官曾裁決犯有反人權罪行的國際人物有罪，並試圖逮捕這些國際人物，把他們引渡到西班牙受審。

西班牙的執政黨人民黨正在推動對該國承認「普遍管轄原則」體系的改革，以限制西班牙法官對西班牙境外的犯罪者行使的權力。

中國外交部上星期五要求西班牙當局阻止對中國前領導人在西藏問題上的行為採取進一步法律訴訟行動。

頂帽有PRESS字，都幾易認

我鍾意樓主你用依兩個icon

Yes Sir！

竟然有d 咁嘅嘢

呢隻保護性真係唔夠
頭就得一個
如果有需要企到咁前真係唔建議
呢個係我個人意見

好大隻3M字

實測下有幾保護先

冇真係比人打過,抗打性未知, 但機動性同隱匿性一流, 著出街睇落都好自然

頭盔真係太易比狗咬

幫推

其實頂野ok喎

依頂野係包晒成個頭 定係得個T字位擋到

五毛上水啦

你認撚錯人

咁岩Google到 幾平
噴黑埋果少少就搞掂

有，但棄裝時會更肉赤

頭盔咁大個拎出門口就比人截低啦而家啲狗只要見你有背包唔理你著咩色衫都截咗先

要盔真心 熱又覺眼

永遠吸得一半氣

又幾靚

推
記住一定要保護好自己啊手足

唔戴真係好危險
琴晚就有手足中頭衣加命危...
保護個頭好緊要

Detail please

唔好買3m 太貴 有tg谷代購緊 要唔要我放link出黎

link???

@mak_ching_ma

留明

有冇確實嘅方法買到

仲會唔會搞？